有無手腳知蔣介石幾時反攻連登？

連囝民望跌至低位，牙蔣都唔識做

蓋清睇住 佢唔敢亂來

佢係起底谷到話5月

岩岩番左嚟

今日聊下佢就話唔關我事叫波台唔好介入
以前一唔岩嘴就話波台狗
而家就慕光打手

眾所周知蓋清係ive打手

何止連登 反攻大陸 消滅共匪